操你媽的晚飯吃起司西紅柿豬排烘培飯簡直就牛B死了

牛b

你屎眼痛完未?

大家樂定大快活？

費爾伍德

現在的咖啡迪卡諾質素愈來愈差

費爾伍德好難食